將軍澳幼稚園有學童曾到訪武漢 回港後發燒

#武漢肺炎 #街坊報料
將軍澳循道衛理幼稚園一名學童懷疑受感染，有關個案已通報衛生署。街坊要小心，出街記得戴口罩！！

屌你滷味單單都懷疑個案
懷疑到幾時

平時都唔覺咁多人去武漢

爆了爆了

武漢有咩咁吸引？

仆街了

黨的恩賜

原來香港人既家鄉都係武漢

引入咁多中國種
而家就知衰啦

支那蝗

你條國安全家大爆炸

乜咁9多人去武漢 有咩玩
定其實係少人去 但去就9成中
如果係後者我諗武漢都死左好多人

唔係去
應該係D支那種回鄉奶野番黎